設立811公義基金

Sorry 我係P牌仔, 而且仲係第個Post.

過去兩日發生嘅事，令我覺得分化係我哋最大嘅敵人。但係如果用得其所，分化亦都係我哋最大嘅武器。

特別自家有幾個黑警幾乎斷正， 其實可以搞個眾籌作以下用途：
1. 招請對法庭採納證據熟悉的人士，收集所有網上片段及證物， 用嚟告發黑警濫權濫捕。
2. 資金可用作招請律師，用來刑事起訴黑警，最重要係搞到佢哋周身蟻
3. 招請剪片，發放一啲佢哋內部 指揮錯誤而搞到佢哋前線一鑊屎嘅影片（ 總之係離間佢哋高層與低層警務人員嘅不信任）

用另一個講法，其實612人道支援基金係一個防守，呢一個基金就係一個進攻。

想睇下大家意見， 如果OK的話， 我哋可以contact一下612人道支援基金嘅律師，睇下佢哋可唔可以幫埋呢邊手！

推

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

推推推推推

推！！！